[尋找餐廳] 呢間pancake係邊間?

麻煩全能嘅連登仔幫手搵搵🙏🏻🙏🏻🙏🏻

麻煩大家了🙏🏻🙏🏻

係香港定外地呀？

係咪呢間呀？
個碟似喎

感謝 應該係呢間